[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2438)

1

狼正氣

索肖快入

1001 404 not found

飛燕ok?

安曼 567 有冇同路

lm拉素 反cup

狼比多粒得唔得
我個半大呀

負皮

比勒可唔可以追和輸半

無信心賭

黑絲入波未

Wolf!!!

贏錢未

紅左 咪玩

有冇流浪撚

下一隊入球
細節
星期日 6 馬瑟韋爾(主) 對 赫斯(客)
主(第三球)@3.16

狼 向全格進發

唔出奇 今日太多奇波

基入波未

狼半大玩完

基爾獸點撚樣呀

科隆咁 但依家打小個

無賭

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

DLo(全能到仆街）(L.Ball) (朗素波?≧?≦?)
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

智力寶 (筆字亮歷不自量力) (Lil.Xan) (XOTourLif3) (如何完全戒賭) (美國妹大波波)
#156522

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1914)

馬會草皮持有人(-6.8k) (不豬便是羊)#72074
派我未

走數撚綜合討論區

對家都rc咪得

索肖！快！

基爾獸gg

有冇大細波過關水

特雷有無人買大。。

菲爾12M & GOAL

垃圾波

日撚日都有走數架啦

德假意假澳假韓假[/size=6]
仲有咩

基2針

日撚日都有人走數架啦

仲有冇人信拉素

假㗎d奶！

輸錢=假
所以全部都假

索肖絕殺未

拉 恩全和 鳥甸

基爾我屌你老母

你又輸返果1000蚊

布城追和

德乙法乙開全客未？？？？

買左先200蚊姐 仲有900

不批准 狼入多球

基2走到盤 食返自己D屎

開始買咩都無信心 買單雙算...

法蘭克福下盤有冇同路

岩 連針左幾注

屌你老母德2睇個死樣又要斷一場角

赫斯ng

支持！

赫斯入未

TVB播緊張家輝好好笑

意假 3x1 全大波 中左今晚唔再賭

有

意甲全主

墳場

基2？

基2 cup啦 屌你老母

垃圾狼

狼 ！ 入波未 ！

G持 走到盤當贏

9點半嗰幾場一球都冇

索察入啦好嗎
豬死了

布魯日又禁屌

加柏
里爾

邊撚到有得走盤？半一

流浪goall

紅buff

布魯日大波未

好波流浪紅撚埋

有手足睇
笑到我唔記得咗買波

齊心客了

米堡gel得

唔敢再買意假

荷甲靜到

有冇水出 tg gp咁靜既

贏半 梳

赫斯ng未

輸到迷失哂

拉素有無人買

索肖gg

布魯日Goallllllll !

出啲水好似伏伏地 場場走盤刷分
琴晚自己玩贏7K

完半場前拎戰神卡係想點撚樣

布魯日 goalllll 我愛你 fg cashed

飛燕半大又跳得

今日買乜輸乜

飛燕比人禁屌緊?

索肖屌你

好 有信心都可以分享下 等你回歸

屌你老母索察

X2

X3呀屌你老母臭閪

基爾入波啦刷乜撚野角

有冇拉素同路人

基爾可否反cup

如果6x1FG都中到又可以派錢了

飛燕搞咩

出水未

有冇熱拿亞手足

有信心先出！唔想伏手足

LM

有冇慕遜

盤王點會無 大船啦

Lm

dodo。。。。
派j圖算啦

又黎盤王

lm

飛燕針

飛燕諾針

韋爾唔好和

飛燕諾0:1

下盤日

基爾反cup即刻出旺角扮基爾獸

赫斯盲人足球隊?

屌你老母飛燕諾

拉客盤+讓和

收皮啦你 史帕索察呢

費天真係狗隊黎 入唔切錢 買唔到盤0/-0.5

買第一隊 又比人地入先 屌那星

Gay e 21c

基耳立即入球

重新出發追數第一注
里爾

呢隊係飛燕諾黎?屌你老母

飛燕諾我屌你老母

荷甲細到半場
基爾又唔識入

買上盤針足幾場

星期日好難賭呀

薩斯 讓平有冇機?

比垃圾真係追到

里爾

狂買下盤 贏到笑

飛燕上盤又針

信我
巴黎讓球-1!

基爾21角都無波入

飛燕諾

里爾x斯特拉斯堡

布城追和啦

比垃圾刷角得唔得

遲咗 跟唔到

飛燕諾又撚賭仔

禾切go

本身要拉素，點知隔離要左
即轉買熱盤

拉素

Bo 1.0

波爾多少林足球?

波爾多做乜撚野，1分鐘入波

加柏受讓咁鬼

中場直入

馬德堡俾多三屍

布力般下半場踢黎做乜 直接完啦

今日半大死晒

唔好咁喇，我想踢波呀

波爾多 fg收錢

Motherwell

奇蹟大波屌

蘇超GOAL

基1:1 cup plz

Gay2 cup佢老母

紅完就入

蘇超2:1

基2叫爆區

睇到想死5X6完場先入抵死啦赫屎

拉素手足

2.5/3 goal

Cup佢老母

盤王上星期

想all in 加柏

2.5/3b 奇蹟

比甲半大未

咁都頂唔緊

發覺德乙場場都半場入完後 要等到7ins後先入

飛燕諾作客

基爾快cup

比勒和ok?

德乙不嬲完場之前入波率高

蘇超絕殺

赫斯個龍接罰球斬波接空氣彈入龍
收左幾多錢

加柏盤王 派錢 easy

又黎

跟左你

信你！跟

比垃圾比多2角得唔得

十分鐘半大

我9up 咪跟

召喚米妮出來了巴打

比甲半大cashed

布魯半大cashed

馬堡-2c 上呀

布力般cup未

布魯fg 收左話撚知你

點會cup到

飛燕 半細gel

拉素俾人禁屌

流浪未紅都比人屌打 紅埋會點

和都願啦, 仲講cup

-2c啊 是旦兩c plz

熱fg 拉反cup

比垃圾個場比多2c啦

咁無信心 賭錢大忌

熱個龍幾靚仔

拉素俾d力啦

Gay2快手啦

基爾cup 比勒追和!

比勒馬格-2角
刷爆佢唔該

屌 飛燕又撚賭仔 ajax點解會比佢炒

有信心唔會買布力般

準備比人中出

拉素大波

真係咁就all in華西了

基爾獸進化啦！

布力般痴撚左線半場換哂3個

屌基爾on9仔

頂 比垃圾角大豬了

88 基2

比人屌打 仲要紅埋 求撚其啦

拉素定里爾大波好

今日有無人針哂

德乙cls

基爾獸D角...可以追佢角大

正式宣告 德乙=下盤聯賽

基爾個on9龍 屌你老母

中國美斯正選

由朝針撚到依加

咁廢 cup鬼到咩

Me

拉素🤦‍♀️

由老鼠針到蝗

馬德12碼變角得唔得

飛燕諾屌你老母

拉素上

多謝

拉素入波未

買3場 3場都係買咗個隊紅牌
琴晚04 今晚赫斯 比垃圾你執DLGH

馬格比多2c 風花開角大la，3x1爆1c好弱智

比垃圾角大針 輸緊1:3 一定唔刷啦 頂

飛燕諾被人禁屌到。

係咪有位巴打訓身咗狼隊-1追數

拉索個場點買好

德乙3串4又針

買左Benz首發入球，正垃圾

依期好燈得 買咗皇馬平大同客主好彩小注

你買紅牌0.5咪中law，過兒

拉素對家個龍好撚救得

針撚哂 買半大大波角大上盤下盤 買咩都輸

安曼大。飛燕大。布魯細。直播呑精

得返1場

咁傻？ 呢隊杯賽玩玩下

飛燕痴撚線

史堡入未

仲要3場都係直線

直紅

2230又有盤王

里爾針

盤王仲係唔係盤王 上星期比佢撚左次

荷蘭波不嬲9踢架啦

里爾踢成點 ?

薩斯索羅 拉素 烏甸入未

盤王

今晚最後1場

想入拉素1.5大

同你對哂

烏甸大波-3

法蘭克福Fg

今日都係小注玩下算

音樂比利證明自己未

等收錢啦

1.5大 1.5賠

未出過手

點解

等高水d先

Feel到狠隊妹妹下會和左

佢好旺 (反水黎講）

係 睇下幾時反底

里耳

基爾追和有撚用咩

門興

冇女加油

基爾追和
變基爾禾 哈哈哈哈哈哈

針到傻咗?

布城又jump

拉素停屍間

拉素大波未

睇下拉素呢3場比分先

即係暗示今日基爾禾會贏波

恩波里fg

流浪有機？紅左件仲好打既

有機輸多粒

係乜 係度講好難？

意甲3串一角大又輸

其實拉素有幾何係半場1.5大 點會買1.5 大

屌 今日買3場 3場都紅左件 係唔係想逼撚死我

因為個個買果陣都相信今場會開到

又輸

里耳唔入比人入

意假開左波？

on9 拉素廢架

開咗，完埋場啦

意假 大波

拉素角細好唔好

拉素c 呢

好

唔怪得戶口無晒錢拉

入波未拉素！

拉素又冇角

而家想入全場1.5大

拉素想1角到完場？

屌你老母拉素冇c

兩隊前半都唔會過3c 不過下半場轉打法就難講 不過都唔會過9.5

有冇人要門興

拉素呢場唔會贏 100%

無女正選 入愛斯賓奴了

咪鳩啦 買8.5 細啦

龍蝦城按屌

屌拉素輸盤王 連輸三場盤 贏呢場啦好嘛！

你老母1分鐘1c 撚到而家 拉素死全家未

真心要買

飛燕神奇更衣室

拉素入未

烏雞咁都無角 我認命

有角啦

岩岩有2

拉素我屌你老母，唔入就比人入啦

等下半啦 上半無半無機

唔屌唔得

實燈死 9C完

買咗細 我okay㗎

德甲 波膽 1:1

我買10.5 細 9c 好啊

狼入多粒啦

半場？

狼入多球

狼隊會否贏變針

Ok

Go

里爾入未

全場

屌 好耐無睇fox sports
原來有桂神

里爾1/1.5大

10點冇波入

成日都有

雖然好撚憎大陸狗，但佢真係唔會就住個身價踢唔撚似d球星咁身價高少少就身嬌肉貴咁

薩斯 輸埋

恩波里入了

Hoball

拉素龍上身

佢對家幾準

武磊whatsapp我話佢今晚帽子戲法 叫我今晚買愛斯賓奴

恩波里fg 💰

買左法蘭 睇下洗唔洗驗腦

上身還上身 試下撲出底線

拉素加油呀！

荷甲又唔識入

屌 見到佢嗌薩斯就知咩事 嗌果樣jump果樣

接實 難D了

利爾dllm，我個半主

拉素 1.5大 入得未

武磊用wechat 話今晚入六球 唔好買小

拉素呢獲仆街鳥

平手以為米堡有鬼點知正氣
平手以為薩斯正氣點知有鬼

里爾比半格我都好

安玻里

痴撚線秒兩球

唔係有音樂比利咩

安波波

恩波 20

有即場仲買賽前半一

Nice

愛斯賓奴班友好廢下
雖然有武球王姐

一個足矣

上場好勁

雙堡殺雙布

法蘭克福(主) 對 慕遜加柏(客)
客(第一球)@2.08

華西讓人

熱拿亞

上場買左
嗌反cup嗌足全場

飛狗反杯我扮飛狗叫

今場買加柏仆街佢好似想玩野

拉素大波已死 2串1差你

華西讓半一代表馬會好有信心華西輕鬆贏 你唔係唔買呀

拉素乖乖地打好D反擊啦

里爾 FG

屌 狼冇即場補飛 好驚佢和埋

係喎，點解今季好似無哂瑞超嘅波

有冇人話我知拉素踢成點，大波係咪已死

踢緊盃賽姐

未開季

基爾禾而家先一角 點叫

我記得早2年都有開埋架喎，個陣單單星期六一晚都百幾場，上年到依今年都好少見星期六有咁多場

流浪夠膽就追和屌你

荷甲都細唔識賭了

飛燕諾針了

爽手啦拉素屌

半大超人
1.鳥德半大 100%重心水

維拉利爾轉平手未呀屌你老母

Cup啦屌你老母飛燕

飛燕諾被人攻到傻 輸緊仲要比人禁攻

拉素GOAL!!!!!!!!!

La~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~zio

0:1拉素

哇
愛斯賓奴盤落飛
不得了

睇黎要武球王要帽子戲法

今日半大黨輸死

買咗拉素讓和求你手下留情

你一買就11c

拉素goal
好彩入左1.5

意假大波GOGOGO

對家14射4中
飛3射0中
學人讓半一

薩斯cup la

仲半大

買左未？

拉素1.5 -1

拉已經好多場1粒收工

3-4月開返日職 韓K 瑞超 挪超 就去返一日賭足24小時嘅日子

熱針丫

快d守撚住個龍拉素

其實睇好1:1 目測55波

法蘭克福踢成點？

里爾屌你下半場點都比粒黎

一日輸24k既日子

狗隊大波針屌

里爾入未啊

睇往續就唔似架啦
所以買少少娛樂下

5,6,日賭波馬拉松
onbet 36 小時

門興踢得幾好咁

差里爾 fg 就中3x1

飛燕全格仲有幾多%希望

日假有啲技術，唔洗睇澳假啲垃圾波

0

睇緊live

狼入多粒唔洗諗，唔和偷笑

中伏啦

拉素上！

飛燕對家16射

有半格都偷笑啦

飛燕全格要入3粒

武球王正選

和都未和到 搞笑

布力般絕殺追和 ok?

仆街飛燕上力啦

里2 0.5/1 咁快

薩斯㩒屌俾人入

布力般追和一世球迷

Cup nei lo

飛燕諾3射0正
對家17射3正

邊cup到

德甲 快手開半大

拉素 8.5b 等收錢

仲記得2年前最後一場決定冠軍我條7串1最後一關中緊，跟住補時最後一擊個龍門都上埋去角球頂入追和，原本已經準備睇定樓

布里斯踢到成隊英超咁

飛燕x精英x布魯日

門興快啦

門興快手

熱拿亞cup

不過都睇好愛斯賓奴 話哂華西2日前先踢完歐霸 未必咁快回到氣

門興開門未

好驚狼頂唔住

門興平手緊 有feel

流浪

飛燕諾比人禁屌到
點cup

咁都唔入，加柏

法蘭克福fg

布魯日全大未屌

過左12點會全部變番上盤 同唔同意

飛燕唔入比人入啦

飛燕又撚狗

門興法蘭兩隊主攻波無波入？

Fuck

要左狼隊練心練足全場

冇天理 布城臨尾屌打到

法甲半場 0.5/1

飛燕學下精英隊啦5分鐘反cup

薩斯有冇可能追到兩球

法蘭無乜板斧

飛燕諾
無射過門

cup埋

安玻里有冇機會捱到完場

好撚野 德甲半大又針埋閪足全日

恩波里fg 💰
蒙彼fg

飛燕諾被私家雞禁屌真係諗極都唔明

我屌你呀

派錢你洗，你知點買啦

門興有feel

布魯日快手大波啦屌

睇黎門興大船，直屌左win

好似未見過今日贏過，場場叫咩死咩

埋門垃圾到仆街

乜嘢玩法？

買完先見到佢叫 喊左

有既 德乙又死

1球 到尾

收息波

拉素入沒

好想買德甲大波忍左好耐

單刀唔入真係撚手足

沉日切爾達保頓 今日薩斯 唉我做錯左咩

之後俾對家入

想輸錢請不要猶豫

隔離樓豬先正 正反手出哂

啲半大高水又死低水又死

等到1.5 有足水再諗

上場撚完今場又衝入去比人撚多次

假波 奶晒野 比人禁屌全場

敢問大佬會唔會買史雲斯利華森多維拉利爾？

拉素角大係咪已經上得ifc

德甲半大又死

有撚錢先算啦 紅格緊

有無連登仔想買無球王

門興今場唔正氣真係ban成世

冇位了

買完你先出 搞到我好噢惱

咪係

想要華西
有冇人屌醒我

布魯日個場1more plz

里爾快手

ban 定都得 閪到飛天 球球去到射程範圍就一飛衝天

飛燕諾你夠膽就反cup

拉素有無直播link for手機？？？

武磊

恩玻炸???

人地10贏緊仲逼得多過飛燕諾

又黎回顧

360

恩波里 -1球

上場主場破法 今場仲要作客

48分鐘唔入波 追和既機會係零

恩玻個場做咩

球探做乜尻

布魯日2.5/3b gel

球探入波 減人地一球做乜9

飛燕11未

輸到傻左

對家係有中國人打正選既球隊...

球證黑球12碼比薩斯先啦 費撚劇本 2-4夠

兩分波

支持

飛燕諾仲搓緊波 以為自己贏緊

無人買葡超？

笑到仆街 減入球都夠膽死

Cls
假到

德甲奇蹟火大

里爾
拉素

德甲盤王禁屌

買左德甲半大 係唔係可以收皮

掉返轉諗可能你燈佢呢今朝入8000，500 500咁買d燈水對家都針哂

快国⼀

快啦

原來係你

垃圾精英fg都開唔到 俾人入完cup兩球 dllm

華西早兩日先踢完歐霸
有3個踢足全場冇輪換
龍門冇輪換
有兩個踢半場
加上客隊有武磊正選
呢場都幾複雜

飛燕諾有無奇蹟反cup

無

咁我出定 愛滋雞湯利華森多維拉

全場起4腳0射正

你不如睇下live先
睇左就唔會問呢個on9問題

你自己就買華倫杜塞國米西維

入就入唔入就唔入 點差d

我以為飛燕諾贏緊456

點會 我過關唔會全斷

有無女都受讓半一..
中國D 飛去哂邊

你話飛燕諾係對家我就信

法蘭克福入未

熱拿亞入波丫

加柏

咁姐係入咗未

你老母差d比人屌左係咪差d
唔入咪撚拎出黎講啦差d
屌你老母臭閪

GCHI

飛燕又死左幾多人

心靈華西

拉索角細 危危地

快

d人一早中鼠瘟死晒啦

買咗 咱們中國人當然要支持中國人

興

你差d贏錢

Van pussy jump

7.5b

全力支持無女無球王
厲害了我的國

差啲差啲 你差啲發達喇

法撚肯入未

Sassuolo 反Cup la

薩斯㩒屌可以輸返轉頭 賤種黎

我差啲中六合彩全部都係開數字

法國10點波下半場冇波入

點樣可以㩒屌秒比人中出2Q 點做到

即場0.5/1 好撚吸引…

含家產飛燕5X1斷條最撚熱既大波 主隊入波先仲以為都開到咁濟

3:0

3-0

硬係覺得好伏

想gel了

多蒙特3:0

要護級扮屌，實質讓賽

3:4啦

feel到3:3 80分鐘先開始認真

恩坡里 波多 史堡 利爾 4串5 jump

門興我屌你老母

仲黎

咪咁貪心啦屌你 輸緊3球呀仆街

就咁穿主客和都 針

仆街門興 禁屌都豬

法蘭GGGGOOOAAALLLLL

史堡 利爾入未

咁都無半大

屌你 盤王又撚手足

德甲終極撚狗

愛c

禁屌都比人入，屌

yeah 介賭了

利爾一球就夠…

goal

Frankfurt gooooooooal

買盤王

法撚

操華倫他媽

半細易到

拉素角大針

盤王上場半一 輸夠3粒 仲王條撚咩

主場先係盤王

恩波里 jel得未

熱拿亞追和未

1分鐘2球?

拉素角球又撚狗

下星期再見

加柏又針

意丙16:0

叫左你抖

華西9.5b

華西禁屌

法籣克福，幫手射撚死呢隊慕乜鳩柏

周中打歐戰 都要讓波 證明贏硬

盤王追和俾我走盤得唔得

入波了

意甲三串一角大有無希望？

新年道氣冇左了

11111

唔係平半？

反而我新年係咁針 上個星期開始正數

加柏比力

冇女正選

逄有慕乜鳩柏一定買對家+對家FG
死隊死垃圾真係好撚黑人僧，又係果D垃圾運氣球隊

你都算好起碼新年有贏，我新年前針到仆街一日輸咗一年人工

利爾

2月頭針到仆街

加柏都叫我休息 一係你下半場cup撚佢

拉素三十多碼中眉

一日

大家集氣嗌下加柏

歐聯我曼一輸我開始針

第二球，法蘭克福

你一年搵幾千蚊？

今晚鈀好似係派錢波

拉素第二球

華西禁屌到

冇用 佢想大家驗腦 唔會cup到

熱狗

禁屌唔入乜都假

愛斯賓奴啲後衛好廢

屌 斯特拉斯堡 里爾 入未

拉素快手比多粒啦

門興夠禁屌啦

同路

好似假波，冇心進攻

24個

法撚Fg唔派點賭

冰封角球

屌 無女唔撚走位

又話盤王

你賭咁大 不如跌一個俾我開飯啦

巴打賭到好灰咁

精神精神年輕人

信念士氣都冇點贏錢

蒙彼拉素快入波

依嫁負緊10個

熱

無女廢到

武磊好廢呀

里爾屌你老母入未啊

里爾求其一粒啦

我係歐聯支持曼聯結果針完針到依家 足贏到車之後先買返波

有影到佢咩唔多覺

法甲3場和波

意甲角大三串一 加油

岩岩先開波，比時間人地熱下身先啦

加柏上吧

拉素比多兩球

人地中場拎波佢啲走位好垃圾

一樣，過年贏到笑
歐聯曼聯針到依家倒針3k

里爾又係閪波

MISS

垃圾熱拿亞

利爾屌你老母

里爾百屌入球未

加柏cup

華西刷角

拉素角細好危

華西勁到

和波得1.5

0.5/1半場開始

啱啱先中柱

見到佢出波了變左人地快反擊

拉素個龍食春藥 勁到

意甲三場角大派我一百

華西barcode 禁屌

我

里爾快啦

Lmmmmmm

派你食屎就得

推

冇角 叫佢食屎

呢球ok呀

加柏同熱拿亞反杯

華西快啲整返粒先

曲線要角細

拉素8c

熱拿亞和到扮狗

對球皇請大家要求高d

熱11

拉素1-1

屌你拉素

咁快

熱拿亞我勸你唔好諗 廢過門興

加柏集氣追和反cup

垃圾拉素

拉素1-1 後衛解圍撞入

夠做！

叫啦 屌你老母

準備

吠兩聲聽下先

Cup呀

Gchi

拉素CUP啦

終於俾我啱番次

絕殺

仆街拉素比人迫和刷多3c ok?

里爾入波未

安玻里-5角
烏雞-3角
熱拿亞-3角

薩斯一球都唔撚入 假希望都唔比 好野

華西愛斯-7c
請繼續刷plz！！！！！！！

拉素完全出嚟搞笑

熱拿亞ng cashed
比多3c黎

熱拿亞入多粒

拉素嬴到扮狗

拉素都1:1里爾都未入

熱拿亞1.5

安玻里-5角
烏雞-2角
熱拿亞-3角

你即係唔想扮姐咁

我又扮

門興又輸?

里爾半場已經有0.5/1...唔係真係一球都冇嘛

里2

愛奴差啲

紅酒俾多粒

拉素大波可唔可以宣佈死亡蟹

波爾多大波針

薩斯索羅走盤抽一位手足口爆

徳甲西甲冰封角球 莊家之力

里爾 入得未啊

熱爭D 2:1

拉素班撚樣一粒又妹

呃撚含

法甲細波聯反屌

原來啲葡超好刷得，唔怪得馬會唔開角

竟然唔係開1/1.5

直接0.5/1

換走左音樂比利原來...冇了咁

里爾屌你老母

不了，齊齊10c

烏豬 十分鐘入三粒ok?

打完機 準備同手足贏錢

華西上場踢假波，今場都唔知會唔會俾大陸狗買起左，重注左依家好後悔

里爾快啲fg啦 食屎仔

終於可以追番少少

安波半5全6...

紅酒

里爾x斯堡嗌都冇得嗌

拉素個龍阻住地球轉

里爾屌你比一球我啦唔該你啦

里爾全隊比狗屌

里爾唔入不如輸鳩埋佢啦

快撚啲失多球

里爾真係垃圾黎

維拉利爾平手盤了

有冇華西LINK呀各位手足

加柏反杯！

意甲三場11角 派我一百

追和當你贏

拉素刷角

Frankfurt gel

拉素幾耐冇456過人地

1你老母on9 仔 block左你都知你 講咩啦垃圾

仲係冇c 痴撚線

拉素角大 波爾多大波針哂

算了 會無限大

熱拿亞全隊突然上力

里爾 咁都法甲第二

有無手足想要100%水

拉素開到大派1位50

想G

無球王入未

法克角大點睇

請講

真飛？

里爾斷腳啦

屌你入未？

痴撚線，里爾果場到底做緊乜

法蘭水泥GEL

+1

利2 -4ccc

扮狗叫既人呢 係邊

拉素快手刷啦

紅酒21

波爾多goalllllllllllll

一追和又停c 兩隊都係賤種

Ifc見

里爾入到我原地轉3個圈再扮豬叫

真

門興輸了

5995 17-02-2019
23:38 讓球 星期日 26 迪加史卓普 (主) 對 烏德勒支 (客)
客 [-0.5/-1] @ 2.07 $500

$500.00
5996 17-02-2019
23:38 讓球 星期日 28 史雲斯 (主) 對 賓福特 (客)
客 [0] @ 1.94 $500

$500.00
5999 17-02-2019
23:39 讓球 星期日 29 蘭斯 (主) 對 雷恩 (客)
客 [0] @ 2.16 $500

$500.00

順順利利

898

熱拿亞完場ok? 半格滿足

拉素比人屌番轉頭了

拉素上啊

拉素個死款唔會絕殺到

跟

拉素9C

拉素抵撚死廢系黎

9c -2

熱拿亞又爭D 收半格唔滿足

烏雞goallllllll

拉素比個機會我扮狗

熱把握好d一早反cup

里爾 入未on9

拉素真係賤種嚟 開 1 1.5就贏一粒 開平半就和

里爾唔入比人入啦屌你老母

你老母閪，里爾又話好撚攻得既

拉素差2c

各位巴打覺得聖伊天對psg psg勝率幾大想all in追數

俾人㩒屌緊

里爾快撚手啦你老母臭系

唔輸都偷笑

切禾屌

要allin 都唔係用深盤allin啦大哥

安玻里-5角
烏雞-2角
熱拿亞-2角

華西有角未

加柏上啊

里爾絕殺啦屌妳老母臭雞

10.5b

熱拿-2

平手或者贏一分完場

跪求拉素里爾唔贏就輸鳩埋佢

Dodo係咪有100%心水今日針哂

唔太睇好史雲斯

屌輸左幾場盤 真係賤種

係狼隊同里爾主勝 揀撚左里爾隊撚屌

加柏追和反cup

後者輸鳩埋佢啦

熱拿亞比多角

加柏做咩啊

俾多兩個

夠薑開斯堡里爾比我

法蘭Gel得

平注可以 allin不了

熱拿亞極限禁屌緊

死賤種里爾主場一粒都冇讓人半一，笑死人咩

買唔買些狗好

拉素-1c

意假大波又針

里爾是旦一邊入一球 please

goalllllll 摩里

熱拿亞刷多兩隻ok? 唔靠班狗了

華西中柱

唔係allin諗住平注追

都唔知乜撚野射門黎，痴撚線

出一場俾大家都好

不如買條三串四

拉素絕殺一世球迷

求宵夜

比角啦屌

華西刷角！！

加柏追和

法蘭9.5 10.5

里爾絕殺 贈送$100

里爾屌妳老母死全家

1001